【小心部電話】幾個有關電話設定嘅建議

隔籬post講警賊屈人話部電話唔屬於事主，建議大家立即做以下嘅事。

1. Lock Screen 標明機主係邊個
例：
此機機主為 Mr Chan C**** H****
身份證號碼：Y37****(1)

2. 刪除指紋解鎖
雖然無聽過有咁嘅事，但唔排除警賊無恥到捉你手指開你鎖。

3. 設定連登app 緊急登出密碼
連仔咁快手更新幫手，唔係唔做下話。

香港警賊知法犯法